女神聯賽總會全體代表大會發表年末工作報告 確立來季完結後的三個大會路線

各位巴打好
雖然依家LIHKG香港女神聯賽正值歇冬期，但係我地內部全體大會喺歇冬期開始進行左密集式討論同決議，最後對外公佈今次年末報告

報告確立喺17-18賽季完結後將會有三個特別大會
1. 供會員提名來季新女神既《提名大會》本會期為三星期

2. 供會員以評分方式和議於《提名大會》中被推舉候選新女神既《和議大會》本會期為兩星期

3. 供會員以評分方式決定當季表現極其差劣之女神(賽季
總積分為1-14分並位處降班區內)能否繼續於來季聯賽角逐既《清算大會》本會期為三星期

•注意事項• 會期1及3定於常規賽季完結後舉行，而會期2則在會期1結束後方會緊接舉行。升班附加賽安排將延至會期後公佈

另外主辦方於上半季賽事中合共籌得港幣295.6元，善款將於稍後捐予慈善機構，幫助有需要人士。

本次年末報告發表完畢，下半季賽事期待你地繼續參與，祝願各位2018新年進步，昂首走過每一天，多謝

補充：為實用需要，善款將改為捐贈整數296元

捐邊度？

unhcr

第一個一年計劃

頭先想去入錢然後轉帳點知唔記得返左屋企先記得

已捐